{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vadisen ning armastan tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n inimestelt leiba."},{"text":"Koorun munast."},{"text":"Ma √ºtlen \"Quack!\"."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba ja armastan t√µmmata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad luud."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Olen mehe parim s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"V√µin kasutada oma pagasiruumi vee pritsimiseks."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Muigan ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu piima kasutatakse juustu valmistamiseks."},{"text":"Elan talus."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja mind tuntakse d≈æunglikuningana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Austraaliast."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Minu lemmiktoit on akaatsialehed."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma saan v√§rve muuta, et sulanduda oma √ºmbrusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n putukaid."},{"text":"Ô∏è Minu silmad saavad iseseisvalt liikuda."},{"text":"Mulle meeldib ronida puude otsa."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja armastan lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen magusa maiuse."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."},{"text":"Olen tihti kollane ja must."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ehitan suuri k√ºnkaid ja teen s√µpradega alati koost√∂√∂d. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin t√µsta asju mitu korda oma suurusele."},{"text":"Elan maa-alustes kolooniates."},{"text":"Olen v√§ga v√§ike, kuid v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja kunagi olin r√∂√∂vik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan maanduda lilledele."},{"text":"Alustan millegi v√§ga teistsugusena."},{"text":"Minu tiibadel on ilusad mustrid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind kuulda mingis valdkonnas."},{"text":"Mul on tugevad tagajalad."},{"text":"Olen tavaliselt roheline."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen erkpunaste tiibade ja mustade laikudega mardikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne."},{"text":"Minu nimi sisaldab √ºht t√º√ºpi naist."},{"text":"Olen punane mustade t√§ppidega."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel ja valgustan taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Helendan pimedas."},{"text":"Sa n√§ed mind ainult siis, kui on pime."},{"text":"Minu valgus aitab inimestel pimedas n√§ha."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glowworm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal ja mul on pikad peenikesed jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei vaju!"},{"text":"Ma n√§en v√§lja, nagu k√µnniksin tiigil."},{"text":"Ô∏è Minu kaal on jaotatud sellise k√§itumise v√µimaldamiseks."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Tiigi uisutaja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Keerutan kleepuvat veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"P√º√ºan oma veebis k√§rbseid."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Koorun munast ja s√∂√∂n vastsena lehti ja siis magan kr√ºsalis, et vahetada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Minu magamisstaadiumit nimetatakse pupaks v√µi kr√ºsaliks."},{"text":"Ma muutun p√§rast pikka und ilusaks."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"P√µ√µsas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Joon verd ja j√§tan s√ºgelevad ampsud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla √∂√∂sel t√º√ºtu."},{"text":"J√§tan v√§ikesed punased muhud su nahale."},{"text":"Kasutan v√§ikest n√µela vere v√µtmiseks."}],"options":[{"label":"Gnat","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Kirbukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}]}